晚餐自煮 帶子蝦膠蒸豆腐

嘏

上次個賽螃蟹負皮多

今次會唔會仲多？

今次ok喎，幾好餸飯！

你屋企隻狗好慘！

蝦膠自己打嘅

點解有咁多水 蒸完豆腐冇倒?

又唔係酒樓
唔使用刺身級啦

Yes,之後有倒

加返少少蔥會唔會好d 如果你本人唔怕食蔥既話

屋企冇